是咪全世界都知 今日買騰牛一定汁錢

多謝 賺左三十萬

平牛

來啦

咁就汁左40％ 多謝大戶

騰訊d post 唔見晒

遲早輸返